# Resolver ecuaciones con java

este codigo esta incompleto, pero funciona para resolver ecuaciones de n grados, devuelve su gráfica, su tabla de valores y las raices, no extrae raices imaginarias.
los campos no tiene validaciones de que el dato ingresado sea numérico, por o que si le ingresan caracteres no numericos saldra un error. 